香港點先可以比到中共最大創傷？

作為一個冇獨立軍事體制既地區，到最後都係比老共統治，點先可以令共產黨全面接手之後仍然持續令共產黨受到傷害，將癌細胞擴散？

建基於美日台反共連線，令中國內亂難以管治為目標

反cup上廣東
大灣區獨立
華為、騰訊果堆全部係深圳

佢地成功自於無恥
只要有人忽然有一種道德覺悟，俾人批評幾句就縮，咁就會唔夠佢地玩